點樣確定自己已經放低左上一個

如題已經分左手大半年 間唔中仲會諗起同佢做過ge嘢
點知道我係放唔低個人定其實只係掛住d回憶

只係掛住啲回憶，放心啦，你同佢同我都好快肺炎死㗎啦

當你對佢嘅近況冇興趣 知道佢ig密碼都唔會log in 見到有關佢嘅野都唔會好sad

利申：分咗兩個月 未完全放低哂但覺得好似冇咁在意佢咁 不過最尾嗰項好似未完全做到

Ching真係夠曬豁達

有下一個

絲？被飛？

做咩事分手

但係唔確定放低就唔會開始下一段感情

係

你個腦無呢個問題 就代表你成功左

做啲咩
啪啪啪？

想知點先可以放得低

唔係
同佢去過ge地方食過ge嘢一齊上堂溫書睇戲呢d

想知+1

有研究話每日瞓足八個鐘嘅人可以更有效放低傷心事
我自己試咗都幾好 個人仲更加精神

現代人有d難度wor ching

我同佢成日嘈交focus嘅位唔同 好似雞同鴨講咁 不過佢頂我唔順先 所以分

我都係差唔多
佢成日話我on9

當你唔再問呢個問題

覺得以前同佢拍拖既自己on 9 個時

但比我再揀多次我都應該會選擇同佢一齊

諗下屋企夠5夠口罩，邊到買到口罩…搵番生活重心🙈

屋企暫時都夠 近排學都唔洗番太得閒仲易亂諗嘢

你唔會再係感情台柒下柒下咪確定放低左囉

點解要放低
唔放低就代表好

I know ur feel
有咩可以做下

點解唔放低係好

想搵人吹下水

Ching你個名改得好

真係好悶

俾人屌嗰陣唔會叫ex嗰名囉

唔會因爲諗起佢，再有唔開心既感覺。
唔想知道佢任何既近況，形同陌路人

想知有無巴絲打真係做到覺得就算過左好耐放低左但係作為曾經愛過嘅人都會想知佢近況

我做到。 想知，但唔會刻意搵方法去知。
知道左之後，只會哦～

你用咗幾耐放低

個種唔開心既感覺都維持左2-3年。
但兩年之後係開始慢慢咁淡忘，
直到呢一刻係可以叫放低。

呢2 3年有無再拍拖

當你心裡好肯定同佢再無可能返到過去美好嘅時侯

冇。想自己一個人再成長，而且遇唔到岩既人

當你唔去確定既時候

希望你可以快d move on

唔知要多幾多時間先做到

我都好想知
做到一排
但偶爾又會諗起 會想睇想留意
會有啲唔開心
叫唔叫放低

會唔開心應該係放唔低？
我唯一會唔成日諗起就係去旅行ge時候。。

係㗎，
試過糾纏5年，
之後用左兩年時間專注返係自己身上，
而當你慢慢識得愛自己，
會突然有刻好清楚同個人真係無可能

有新戀情

用左10年時間放低上一個

睇返d野無感覺

其實理性上都知同佢再無可能 但感性上又唔同講法

咁咪好似利用左新岀現個人咁

新戀情係咪投入認真先? 係ge話，你自然唔會再理以前果個

唔係ge話，就好似你講ge情況咁

我會覺得上一任好差
完全唔係一個正常既女朋友
加上分手係出軌俾帽我
對佢完全無留戀
唔知你個case係咪難放開啲

感性上真係幾難完全放低，
話哂都曾經付出過好多感情，
去到某啲地方其實都仲係會有佢嘅影子嘅，
但我諗感性上嘅放低係你唔再有興趣想知有關佢嘅事。
試下慢慢將注意力放返係自己身上

不斷去搵啲嘢去distract自己慢慢就會冇乜感覺

On9算唔算讚賞

咁講姐係都要一齊左先知

上一任都唔係個好人
但未至於有第三者
純粹對我唔係太好

佢係真心話我

我都係咁
就算已經放低曬 都會想知道現況
但都係知道完就算 唔會有任何漣漪泛起

Agree

其實可以話，你有意思果下就已經知

今日佢結婚 完全咩feel都冇
利申都係分左大半年

如果佢po現任落ig我會嬲+笑死多過唔開心
揀個咁樣衰既男人replace我 仲有面目po出黎

幻覺嚟

點解會話你on9

你唔再問呢個問題嘅時候

上一任對我太好咁點搞

唔需要刻意咁去諗 每個人都有好多回憶
過左去就過左去

而家會好似比上任困住咁，唔敢諗自己係咪對其他人有意思

咁快結婚？

我都係，拍左6年，年初一分手

因為你放低左la嘛
以前佢一次都無po過我 如果佢po現任我會仲唔開心

話我諗法同埋行為

咁點解分手

Take care bro
6年咁耐 因咩事分開

佢話因為太了解對方，佢話而家已經冇左愛既感覺

好難觸摸
了解又唔得 唔了解又唔得

咪係囉，仲要本身大家係咁多年都經歷左好多，大家都陪大家過好多難關，仲要開心既時間多過唔開心好多，所以我真係好掛住佢，日日都諗起佢，佢仲話而家同我做返朋友，點頂

咁認真做乜 拍拖on9下開心啲唔好咩

好睇人，正如我開頭講，我都用左10年

好慘
唔好做朋友住la
咁好難放低到

可惜佢覺得唔係

係佢想keep住同我做返朋友

好衰叫佢收皮

上年識左個人半年 大家都曖味左半年
呢半年無聯絡
但仲日日諗住佢 見到fb d動態有時會心up

個時我有另一半 大家一齊唔到

到依家散左 不過佢又有另一半

我用左一年十個月放低
成年冇傾過計
直至舊年十一月同佢傾番計
傾傾下有諗過會唔會同佢起番一齊
左結果我發現個feeling係冇左
而家我終於知放低左個人

如果你唔係想搵返佢，其實放唔低回憶姐
因為我都係咁

sorry 剛收工先睇返個留言，唉……我自己都想用左其他方法去忘記佢……

錯的時間對的人好sad

放低咗咪好lor
我都想同上任做返朋友 不過我知無可能

啱啊

搵多啲嘢做塞爆自己d時間就唔會成日諗！
我都嘗試緊

我本身做設計，就係因為咁，我日間去左家姐老公間工程公司做體力工作，夜晚就做返自己本行，但係心身都好攰……

你開呢個post即係未得

應該做啲自己鐘意做嘅嘢

我想去旅行，但而家邊度都唔駛去……

做啲户外活動 行下山 會放鬆啲

但我想離開香港喎

唔夠愛都是借口